# Trịnh Song Phúc

Trinhsongphuc.com Blog tổng hợp các kiến thức về MXH Facebook, Game và những thông tin bổ ích khác được biên tập bởi Trịnh Song Phúc

Địa chỉ: Quận 7, TPHCM

SDT: 0988183325

https://trinhsongphuc.com

https://pawoo.net/@trinhsongphuc

https://www.twitch.tv/trinhsongphuc/about

https://www.producthunt.com/@trinhsongphuc

Facebook được coi là một mạng xã hội giúp cho đông người Rất có thể kết nối cùng với nhau. Hơn thế ở đâu đó trên Facebook gồm có kẻ bần Có thể hack, rip trương mục của quý khách với nhằm Rất có thể mang lại ích lợi cho chúng ta. Vậy bạn đang muốn tìm Bước bảo mật thông tin tài khoản Facebook của bạn? Băng qua đoạn viết gia đình bạn để giúp Các bạn tìm thấy bí quyết bảo mật trương mục Facebook của quý khách hàng đặt quý khách gồm có giây phút yên bình khi thực hiện mạng xã hội.

Lí bởi vì account Bị Hack, Rip

vì Quý Khách để mật khẩu quá đơn giản và giản dị
Khi Quý Khách đặt mật khẩu quá đơn giản như 123456789a, 987654321@, … hoặc mật khẩu về Bạn như Trong ngày sinh hoặc bọn họ & tên kèm năm sinh thì mật khẩu của Quý khách hàng rất dễ đặt đoán ra & kẻ bựa vẫn lụm được tài khoản của Bạn ở vài nốt nhạc.

nhấn vào link đồi trụy, không an toàn

giới trẻ Lúc Này rất tò mò về tình dục & lợi dụng được Vấn đề này, kẻ bần đang tạo được link đấy và hưởng thụ bọn họ nên singin tài khoản Facebook để xem nhưng tên account & mật khẩu để được gửi về thiết bị của kẻ bần & các bạn sẽ bị mất trương mục do tính tò mò khi bấm vào link đồi trụy đấy.

vì trương mục của Quý khách hàng bị rip bởi tricker nào đó

bên trên Facebook có không ít tricker Tại ẩn nơi nào đó và ở như dân thường. Nếu quý khách hàng bao gồm xung bỗng gì bên trên Facebook mà một tới 2 tiếng đồng hồ sau thấy tài khoản bị khóa thì 90% được xem là quý khách đang xung bỗng sở hữu 1 tricker. Và nếu muốn Mở Khóa tài khoản thì bạn có thể bắt buộc phải bỏ công ra một số tiền từ 200 – 300k.

